唔認自己係中國人既人入一入黎

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本護照上面係咪寫住《香港特區護照》先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

中國人係呢個世界最低賤，最卑劣，最醜惡嘅民族。講完

我渣bno
又大撚把錢，唔適合做劣等支那人
我當支那係鄰國

我係英國二等公民

世界好公平
如果個個國家都咁美好
一定唔會有人移民
世上總要有D邪惡軸心政權

「面對現實」喂，打開你本passport 睇下國籍果欄

諗起呢個傻鳩post

利申: 渣BC

樓豬渣特區護照

我冇特衰護照喎。
個樣？又係種族主義？駱家輝係咪中國人？